Since 2008 (102)

鎮post之寶
輝神的聖物

此聖物乃經過輝神親自開光
一眾信徒，速速前來跪拜！

漫畫撚慎入

劇透者一世睇brutasha

R.I.P. Andrew \|/

R.I.P. clintasha \|/

懷念銀銀 \|/ In 再生囊 we trust.

懷念東東 \|/ In Dr. Strange we trust.

你黎緊幾年既生活

之前既phase：

Phase 1-94

95:I'm just getting started (95)

96:甜聖誕 (96)

97:Go big or go home (97)

98:被神選中的信徒 (98)

99:你一定好撚老尷 (99)

100:NOW IN PRODUCTION (100)

101:Small-Circle: Housewarming (101)

向連登許願系列: MCU演員Wish List
Orlando Bloom
Jude Law
Keira Knightley
Andrew Lincoln
Alan Rickman (RIP. Always. )
Tom Hardy
Emily Blunt
Grant Gustin
Norman Reedus
Johnny Depp
Mark Strong
Helena Bonham Carter
Cate Blanchett (願望已成真 )
Tilda Swinton (願望已成真 )
Matthew McConaughey
Nathan Fillion (願望已成真 )
Anna Kendrick
Bryan Cranston (當事人要求Marvel接收佢 )
Chloe Moretz
Elle Fanning
Ralph Fiennes
Bradley Cooper個樣
Daisy Ridley
Oscar Isaac
Mark Hamill
Matt Smith - Reed Richard
Alice Eve - Susan Storm
Karl Urban - Ben Grim
Dave Franco - Johnny Storm
Mads Mikkelsen - (Doctor Doom) (願望已成真 )
Eva Green - Death
Nikolaj Coster-Waldau - Robert Reynolds(Sentry)
Aaron Paul
Rami Malek - Moon Knight

歡迎追加

為左慶祝我地post一週年
Team 腦洞aka痴線婆s嘔心瀝血
用左接近兩個月 炮製左特別獻禮

古惑者：紐約新秩序

如果avengers係香港出現，仲要係黑社會，會發生咩事呢？
史記既爹哋 火藥、新洪星既隊長 肥熊 跛鷹、彭字頭既蟻王
江湖從此掀起一場腥風血雨

一齊！大茶飯！
分開！陷家產！

人物介紹：

詳細內容：

轉載請註明Sigyn，堅持就是勝利，Emma_Stone@HKG

內容構思：Sigyn，堅持就是勝利，Emma_Stone
圖像製作：Emma_Stone
內容整理、整合：堅持就是勝利，Sigyn
校對、修改：堅持就是勝利

慶祝小圈子兩週年
我同喵嫂隆重推出

孌童集團AU

集團創辦人

自此，孌童集團就係NYC瘋狂捉細路

詳細內容：

轉載請註明St_Udaku，堅持就是勝利@HKG

我們在漫威的神，

願人都尊神的名為輝；

願神的國降臨；

願神的旨意行在地上，

如同行在漫威。

我們日用的confirmed news，

求神今日賜給我們。

又求饒恕我們的假news，

因為我們饒恕假news的人。

不叫我們遇見試探，

拯救我們脫離 。

因為國度、權柄、榮耀、

全是神的，直到永遠。M們。

Kevin Feige

祈求身體健康, 風調雨順, 所有good news早日confirm, M們

M撚s Assemble!
新post記住正皮

Antman & wasp cast
有兩個DC演員

LM

智3新崔那

captain marvel concept art

Avg3 trailer有leak了

蟻撚2

DC狗咪撚輸俾thor3

隔離po有 睇到射
Btw新po留名

PUNY HULK

marvel sniper好高效率

Marvel肯放高清未
我想睇cap同bucky bb

大家ig search下tag
應該不停有人放出黎

今日連J兩嘢有啲虛脫

今日好刺激

Red skull:I've seen the future,captain!there're no flags
Cap->nomad(a man without a country)

Ultron:when the earth starts to settle,God throws a stone at it.and believe me,he's winding up
Infinity war:thanos throw stones

利申:9up

點睇都係caesar同michonne

Better

好正喎依張poster

J到丁都斷

JL vs Thor3
據DC狗所講雷神垃圾系列應該無得同JL比
Thor3大敗吧

用佢地曬冷嗰套同佢地口中既垃圾比
贏左都勝之不武啦

All in

清過之前嗰條少少既iw崔那流出
要睇就快喇

正面都流出埋 官方release埋佢算啦

咪係
不過而家個情況幾有話題性

J-ing

好似話10 11月先出官方
但而家咁樣流出
都搶左唔少隔離廠條崔那風頭

連登貼唔貼到fb圖link
睇唔到就自己㩒入去啦

留鬚cap同金毛nat

peter咁樣同tony講i'm sorry
好不安

wm/ vision出事

fox幾時出消息

loki最新捆綁play

呢張cap睇落好似柒銀

痴線好撚型
希望佢多d動作場面

迪記好識玩
而家唔好放正式喇
咁樣仲有話題

呢到好似係wakanda幫手打四手怪軍隊?

捆綁完就放置play

好神秘，cap究竟做咩嚟
流浪look但又suit up

個盾去左邊
用手打好似好攰
Bucky都叫有枝槍

NOMAD
A man without a country!!

好似係新圖黎

個盾喺im度丫嘛

Luis個樣幾正經
女主角留返長個蔭都好啲

J到虛脫

tony幫佢整左個新盾

luis: 今次旁述邊個好

唔止好D 係好好多
得罪講句第一集個髮型真係好難睇

隊長好撚型
痴線

Antman 收埋係邊

覺得Cap套suit係wakanda bp幫手整
全套vibranium
刀槍不入

唔知有無呢幕

vision 同 sw 好亂世佳人 feel

其實今次marvel 係咪扮流出分散JL 既注意力

策略呢家野
尋日youtube有條放人幾個鐘先被ban
之前我地死搵爛搵都搵唔到...

Metal sculptures of Man-Thing, Beta Ray Bill, Ares, and Bi-Beast can be found on The Grandmaster's tower!

Credit to Anthony McQueen for pointing this out.

(Andrew Gifford)

Gwen

我以為係舊suit拆左粒星
屌 個個去完wakanda返黎都變左刀槍不入

占巾解釋baby groot生長速度

defenders新片
father latte

慘了慘了，班DC深度狗黎緊要點面對套JL

人地搬開龍門 未撚驚過
到時套戲掂左：工頭功勞
衰左：垃圾肥登重拍搞爛套戲
工頭根本處於不敗之地

肥登好似講到工頭除左拍好既畫面叫有用之外
其餘都要自己重新整過咁

咁佢都要俾返啲credit工頭既
但實際上用得返幾多就唔知啦
用咁多錢補拍喎

有冇source?

off一下，真係好正

喺隔離登見到

咩黎

russo話iw起碼有兩粒半鐘長
準備膀胱爆裂

Peter同MJ結婚嗰期

唔可以飲野了

絕對唔介意再長d

去個廁所先
飲大杯都無問題

dc狗留名

ht一次過開咁多野,不得了

裝甲hulk同jl batman都好正

見到mj即刻諗起tobey版煩膠
而家仲要整個豬西z
死啦 我對mj印象已經差到極點

好似幾十年前d舊戲咁整個中場休息

隻hulkbuster仲未出到貨

唔好再提真人版

hot toys有劇透，再提大家多一次

佢要重新design過啊嘛

yellow jacket...rhino.....

Sur___ _______

我都仲等緊我隻DD

avg 3入面隻hulkbuster應該有唔同
唔知avg 3上時aou hulkbuster出到貨未

睇呢個POST班DC文藝青年先精彩
完全見到WB一巴車落佢地塊面既情境

銀包又要受苦了

呢幾日取暖情況好嚴重
出面班狗惡到

智3好似話得100分鐘

呢個post我追左頭幾頁就冇再追
乜原來發展到咁痴線

其實佢地個套路由舊登到呢度都冇變過
從來都係marvel俾細路睇、打戲垃圾、奸角on9、配樂唔入腦
然後捉住im3 智2 aou呢幾套m撚都頂唔順既極端例子黎突顯mcu幾垃圾
最後一定要拎返自己嗰3套戲幾有深度、打戲幾epic、畫面幾靚黎打飛機
任何人指出套戲有幾垃圾就係佢唔識欣賞、睇唔明dc幾有深度就死返去睇marvel啦
總之就要死兜爛兜到套戲係神作 不願面對
必要時再屈你其實一套dceu都冇睇過 係為屌而屌
係喇你地最有深度喇電影大師

有冇人search下mcu邊套最短
智3破紀錄未

位先係最大問題

智2 112 分鐘好似 ，已破
100分鐘會唔會真係太短

好想知如果有人從來冇睇過mcu
馬拉松式咁追晒咁多套有咩感受

呢度有冇人諗住iw前翻睇晒咁多套

終於明勝利巴以前點解咁中意玩150
因為真係好好玩

尿都唔撚洗屙就入得場

要分幾日睇

你見直頭有巴打扮我 當佢狗咁撚就知好玩啦
其實最好笑係你見到一個自稱iq150既人竟然紓尊降貴同自己一般見識
頓時覺得原來高智商都不外如是

佢地最新玩法會正式宣布邊套公認神作同公認垃圾
試過唔同意比佢地用公認黎追屌左幾條街

會好撚攰
外國戲院嗰d係咪要睇幾日中間係咁飯break同尿break

好似有人統計過睇晒mcu所有電影+劇+其他promo materials
要成個禮拜non stop
想知齋電影要幾耐

諗起佢
睇到痴撚左線

早排試過由IRONMAN睇到DRS

諗起以前有人話cctvb口中既全城熱捧
個城係電視城

勇士睇左幾耐

Sdcc完左
Fox冇消息嘅

冇non stop睇 一個星期睇哂

之前都試過同frd每晚睇一套
不過無你咁多
好似持續左一個禮拜

100mins會唔會短左d

套咩gifted好似有崔那
但真係有啲wfc fox

搵日搵人開台直播一齊睇

連Deadpool 2都冇
明明出年就上

Amy Acker做老母所以點都會睇

得100分鐘J

有冇元祖小圈子信徒記得
其實我地開post初期真係有開台直播過
可惜開台個巴打最後做左150豬隊友 同我地打聖戰
之後就冇再見過佢

笑足100分鐘好攰架
但又驚個尾好overwhelming
太大起伏我受唔住

套新xmen拍成點
好似話阿jeff套gambit又開始左production
而家好似全世界都掛住睇marvel dc咁
冇人理fox

我驚我睇唔落CA1

原來有件咁嘅事

Why

一諗起佢開頭個CG身

Ca2都有

好短姐CA2
CA1中間仲有歌舞表演

嗰part好正
同埋講ca以前點毒撚法

唔得呀 唔忍心番睇

CA1睇撚到喊

我自己不嬲幾中意ca1
可能係劇情唔突出 red skull又交代得少 好睇嘅場面少
但睇返ca以前嗰種做英雄嘅初心
令佢由一個brooklyn boy成為第一個superhero
仲有cap同bucky同peggy嘅關係
次次都覺得好感動
係呢套令我當初中意呢個character

一日內
Russo話Infinity War會係MCU最長電影
Waititi就話智3會係MCU最短電影
兩走極端

好想睇返age of ultron 唔知點解
當年入戲院睇tony見到avengers死哂嗰幕好震撼
如果iw可以parallel返少少呢幕就好

睇完 WW 之後我覺得 CA1 個評價應該要高翻d，
兩套個敍事方式根本差唔多，
但 WW 就比人捧到上天

但係WW真係好睇過Ca1

咁WW打得好睇d
同埋食左bvs同ss之後,睇返套好咁多既WW捧到上天真係唔出奇

呢個我會咁睇
Ca1放左幾多時間喺起源度
e.g as Steve rogers->比人揀中->變身->比人當花瓶
反而落場打嘅時間唔係話好多
場面唔算深刻
打red skull更加係無feel 趕收工之餘
Show唔到點解red skull係cap嘅archenemy
真正睇完仲覺得深刻嘅部份多數喺前半
後半得crash plane嗰幕
所以ca系列係咁多套mcu入面人物刻劃得最深最好
佢由第一集已經講到呢個人究竟係點
但ca1嘅其他場面係幾差

Ww 我覺得係調返轉
人物刻劃少d
我睇完對佢認知淨係feel到佢係個由細到大訓練嘅女戰士
同埋好多入面嘅文戲係focus喺其他idea
e.g 女權/反戰
我覺得係好嘅
同埋好處係打仗嘅時間多同深刻d
好快遇到Steve trevor之後就正式開波跟佢上戰場
而且動作戲更加係屌打ca1
所以ww rating高過ca1咁多都正常
有深刻主題同動作畫面靚
同埋同mos bvs差太遠

Joe Russo has confirmed that Captain Marvel will not be appearing in AVENGERS: INFINITY WAR.

Source:

(CJ)

CA 1 唱歌跳舞真係太鳩

I had a date

一套睇前要去定廁所 唔准飲水
另一套就輕鬆入場 廁所都唔洗去

最難捱應該係aou同智2
aou個filter真係綠到我眼痛

如果iw有ref返呢幕我一定拍手叫好
嗰時幾撚多人屌tony整ultron出黎搞屎棍
事實係佢比所有人睇得更遠 估到將來既威脅
iw parallel就大巴大巴車落佢地塊面度

翻睇既話
睇im1同a1應該係最感動
望住班角色/mcu/甚至我地 咁多年黎經歷左好多
終於黎到今日喇

嗰段係有啲9，但觀感幾好
真係俾到你睇，嘩原來以前啲超級英雄嘅形象，而家睇真係咁娘咁老土
同埋都ref返漫畫個ca以前點代表大美國精神
仲有嗰對立體翼仔

同埋積克巴講得好啱，ca1動作場面係就係唔太出色
但正正佢交代得好清楚Steven Rogers點樣成為Captain America
呢啲描寫兄弟情，ca嘅信念同良知，man out of time
好多都有帶落去ca2同3
而呢啲場景同情懷都係睇完ca2,3更加想翻睇細味
特別係焗麵包

有風吹話iw有peggy

no one can convince me that dd唔係真盲

gay fist個樣係想點

charlie個樣永遠都係笑得好勉強同對眼冇focus

佢睇落好慘
一定係真盲

EVERYONE NOT DIE!
HAPPY AVENGERS!

依首真係經典

Mark好過癮
又扮野

好似aou已經玩過一次

好聽過個d 鄧鄧鄧 鄧你老母咩

班cast好中意放流料做新聞

嗰時喺戲院聽到起晒雞皮
imax個片頭都係spidey黎

痴線
gotg2跳左700次既cosbaby

Pre-order左隻4K blu-ray

可惜冇嘔吐Groot

阿智揸住嗰碌真係好似螺絲批

睇親都笑死

重溫下imax個片頭

依個真係幾驚喜，估唔到會有專用片頭

如果iw都有就不得了

Thor And Star-Lord Will Be The Comedians Of Avengers: Infinity War

team搞gag

冇深度

智3短=垃圾笑片
iw長=咪又係冇深度

好撚正
Btw無左avg1個造型suit

條友識揀相 最醜嗰件梗係唔擺落去
最衰都係阿輝

真係好似蛇叔

高清版
真係好似dp+土豪金

imax+marvel,諗起inhumans

聽日中午iSquare有Inhumans導演分享會，有部分片段播

等勇士匯報

我有friends入得去，等佢地report

fanart都好型

導演黎左香港?

係

咁比面既😂搵人支持下啦 冇幾何

導演到左iSquare

from friends

啊！！！！！！！！

去完first look啲friends話Inhumans啲飛平先入場睇

有冇詳細少少既評論

我仲等緊佢地出篇review,暫時知係播左幾段片段，拍頭兩集嘅導演黎左
同埋香港8月31日全部IMAX戲院都有(不過唔知幾多場)

Inhumans First Look review已出

想知如果Loki同Maximus呢兩大奸細佬碰面會發生咩事

有觀眾問及《異人族》會否跟《神盾局特工》及其他MCU電影有連動，筆者也想過這條問題，可是相信只有Kevin Feige可解答，導演亦風趣地指自己不能回答這條問題，否則會被暗殺。(笑)

同aoshit玩住先啦

睇住先 唔知真唔真

puny god

a4傳聞會去日本拍

好過去泡菜
Aou去完bp又去

Hela: I have an army
loki: we have a Hulk

痴線 像真度200%
聽講ht整男角>>>女角

女角冇隻似
之前sw aou ver.大姐明咁

係咪D女演員唔想自己畀人拎黎進行不軌用途
所以先整到咁垃圾

Marvel Legends大進步

gg set已經好正

嗰set冇對比唔夠震撼，想當年Avengers隻Loki

lm

STARLORD隻MILANO邊到整番黎既呢

THOR咁樣跌落黎,咁HULK點番地球

in drs we trust
可能阿智返到地球
搵drs幫手開portal接bruce返黎

但ht生意角度黎講
整得唔似會整臭自己招牌喎

話說我追返愛回家個討論post
乜原來中間變左aou tony討伐大會
屌 次次都有人用aou屌tony搞屎棍
真係越黎越唔中意呢套鳩野

marvel幾時先會公佈a4叫咩名呢

Avengers Fall

Aven4ers

Fant4stic啲friend

讀出黎變左av-four-gers

之前仲諗起直接叫avg: assemble
逼班cast(cap)講assemble
然後beca話叫avg dissemble
戲名劇透大法

有個問題
官方有confirm過愛回家套新衫係iron spider咩？

你地有冇去動漫節拎thor /star wars poster?

啱啱去完，今年冇咩嘢睇
舊年除咗HT都有kids logics, legends之類睇下，同人展又多嘢睇
今年聽到唔少人話正館好悶，寧願行同人展

damian巴打屋企

話說點解啲圖會側哂

問多次先

有冇人有呢張既高清版？
死link之後搵唔返原圖

行完第一次冇
見好多人都拎住就排多次入去拎左

Thor poster
好想拎完一張又一張
痴牆紙

BTW 動物展呢兩年連女僕大型散貨場都無埋
行嘅動力少咗，啲存貨直接送去推填區

AOS其實幾好睇呀
係第三季爭啲姐....

我認同，上季真係回勇番

tumblr有人寫如果tony喺iw死左每個角色有咩反應

I want Peter to snap out of it and look up, his eyes full of icy rage, and pull his mask back on. And then, in the coldest possible voice, in a voice that should never come from a teenager, I want him to say “Activate Instant Kill” as those glowing red pinpricks zero in on Thanos.

I want the adults to share a look and a nod and charge towards Thanos behind Peter, because maybe they shouldn’t stop him. Because maybe, in his rage, with his powers and tech, with a hoard of others to back him up-

Maybe Peter can win.

呢段睇字都覺得熱血

呢一篇話thanos用gem召喚返peggy 柒銀 tony老豆老母 yondu uncle ben 出黎

tom仔話要搵tobey做

如果俾佢估中
mcu真係冇人真死
所有奸角全部翻生

Tobey個樣仲係好童顏
唔似係屌過aunt may嘅呀叔

好想知究竟thanos會點用stone黎撚avengers狗
如果好似篇野咁應該係reality stone?mind stone aou已經玩過

頂開始唔明d stone有咩分別
Soul stone mind stone 有d似
Reality stone又好似咩都做得

tobey做ben既話即係佢做得tom仔老豆
太mindblowing 接受唔到

我再碌落去先見到你講嗰篇
但佢係話time+soul/mind

我都好亂
不過輝神話iw會解釋清楚返啲石有咩用
iw真係好唔得閒

meow講flame on
連cap都會衝埋黎打佢

suit up

Hail Hydra!

新一代蜘蛛人湯姆霍蘭德年僅21歲，她主演的《蜘蛛人：返校日》全球票房表現亮眼，但另一個引起影迷討論的，則是在片中飾演「梅嬸」的女星瑪麗莎托梅，現年52歲的她卻是保養得宜，現在更爆出湯姆霍蘭德猛烈追求，讓這段相差31歲的黃昏戀變成話題。

湯姆霍蘭德被《Star》周刊爆出猛烈追求瑪莉莎托梅，儘管兩人相差31歲，他還是不斷邀約，讓梅莉莎托梅有些尷尬，甚至表態「我能當你媽媽了！」可湯姆霍蘭德仍十分積極，反而是梅莉莎托梅有些反感，就怕外界誤以為兩人有什麼。

不過湯姆霍蘭德的發言人隨後否認這項說法，透露他相當尊重梅莉莎托梅，強調兩人雖人互動頻繁，但絕對沒有追求意思。

屌 tom仔係咪咁痴線
早兩日twitter見到仲以為係啲迷妹9up
點知有新聞(都係9up)

Tom囝識玩

啲迷妹好鍾意may姨
點會ff佢兩個
tom仔食黑妹食到返唔到轉頭啦

入坑冇耐 未睇哂電視電影
不過睇完ca2喊左

Who the hell is bucky!

Mcu ca呢個角色真係好正

i am with you till the end of the line

後尾睇d訪問 chris evans同cap個性格根本係相反

You are my friend
You are my mission

琴晚瞓唔著突然諗到

iw點解取消上下集，會唔會第四集有一半時間想幫mcu班元佬結尾

可能副標題會叫「最後的復仇者」，「終結一戰」之類，雖然好老土

Chris evans真人完全係johnny storm(human torch)
好似當初cast佢做ca好多人都唔睇好
因為佢嗰陣個feel太青靚白淨
加上佢嗰陣d人淨係記得human torch個形象
想像唔到佢點演繹到ca呢d咁成熟咁正氣嘅角色
點知出到黎效果好好
完全入到個角色

到時可以上黎開盤邊個死同點死
覺得tony ca死硬
不過希望死得壯觀少少

Thanos串燒式一拳穿過兩件

除左迷妹我諗唔到有咩人會痴線到ff佢兩個
真係驅風咩

之前russo話a4個名會劇透iw嘛
所以可能iw後先會公佈

iw流出崔那見到thanos一掌捽spidey落地
睇到都覺得痛

btw歡迎新m撚
好奇問下 點解你會識入我地post?

A4有冇機睇隊長拎起個鎚呢

好好奇有咩post可以由2008年開 仲keep到依家

依家慢慢追返post 新入坑乜都唔識真係好頹

個標題唔係講tony 同pepper咩

加句 avengers assemble

下我以為係講緊im上映年份就係呢個post既開始

頭先見到笑左
次次呢啲photo booth都好多搞笑相

a4佢未死的話

係講緊pepperony呀 巴打睇左愛回家未
我地post開左兩年咋
第一頁有兩週年獻禮喎
唔怕既 慢慢黎 睇得多就識架喇

係痴漢tee呀
好耐冇見過呢隻圖
應該冇人記得/好多人嗰時未入post

屌 點解回左咁多次 係咪傻撚左

唔使扮嘢啦

tom仔同rey bb套新戲有mads份
而家有兩個au
一係rey bb入mcu
一係tom仔入sw
屌你正呀喂

大佬win痴Q左線

點解咁多on9仔信個假新聞

係咪講緊stan lee嗰單
真係on9

新poster

仲有16日

對佢地有信心

蟻撚2正式開拍

Yes!
有信心
好鐘意JJ講野既tone
Nice ears

個配樂好撚正 睇新相好似有dr.s

次次synopsis都係睇完=冇睇

好想睇佢串爆成team人

新相係咪我尋日貼嗰啲？
drs is the new daddy
phase 4靠佢做萬能key
瘋狂開portal招人入avg

個時間點好似set before iw

其實都覺得縮到最細個d區域，都關d魔法範疇事

起碼唔會係d電腦到搵到幾條片就當搵到幾個英雄
跟住硬插入下一部電影到

有冇睇阿乜仔個page個包場plan

得閒入黎望一望,邊條狗咁得閒,全部CM都負皮

你仲唔淘返10件黎打J

加密傾，唔好益cd rom

同我地咁大仇口 好似玩私怨咁
哎呀唔知係邊個呢

拎去印幾十件派街坊

冇tom仔 代表d乜

未update者
Coulson都未加落去

呢兩日開始重睇DD2
Frank真係好撚型棍

天台對話真係J撚死人

DD2 前半 part punisher 加 DD 真係超正
但後半 part 加埋 elektra 做雙主線就差少少

鷹眼好似唔見有

agger
frank嗰條線真係好撚正
幫s2加好多分

阿輝
都係嗰句 頂爛市 提你名當你贏

成日忍唔到手想買，但無啦啦又說服自已買咗返嚟得個擺

之後上youtube見人開箱又好想買 不停loop

買啦買啦

喂有coulson出現好合理架
另外我想講aos s5一定好撚正
S1 Kree藍色人既屍體可能會解釋番點解有
嗚呀

當年Agent Carter係Nazi基地執既
唔知請重睇

其實係冇謝婷婷

同之前mk3有咩分別

講開佢 有冇人有睇呢排佢同鷹叔啲新聞
吹到懶曖昧 但人地根本冇表示

屌笑死
其實我都唔記得左ac有提過隻kree
aos想玩kree 留返同唔撚係人玩啦

冇記錯應該係AOS S2有flashback講番Carter果陣既(?)

我都唔記得晒

cosplayer

A new batch of MCU rumors has hit the net which may shed light on what Kevin Feige plans for Marvel's Phase 4 and beyond.
While the following rumors could be complete BS, I'll point you to these batch of Guardians of the Galaxy 2 rumors which had bits of truth.

These MCU rumors come from 4 Chan - possibly from a disgruntled Marvel employee - where perhaps the biggest speculation is that Robert Downey Jr's Iron Man dies in The Avengers: Infinity War movies.

MCU rumors:

-Feige wants Kraven the Hunter and/or Mysterio for the Spiderman: Homecoming sequel, but Sony wants those characters for their own shared universe which includes the upcoming Venom and Silver & Black, so negotiations are still ongoing

-The Doctor Strange sequel release date is still up in the air. If the character is well received in Infinity War, the sequel will release in 2020. If he isn't so much of a breakout character, the sequel will release 2021 or later. Scott Derrickson is returning to direct and Nightmare will be the villain.

-A Moon Knight film is currently being mulled over. James Gunn is heavily pushing his pitch, but Feige and others are apprehensive.

-Nova and Thunderbolts will 100% be the next franchises for the MCU, and will release in 2021 or 2022. The studio is worried that Thunderbolts could be too similar to Suicide Squad, the more lighthearted tone will differ enough. James Gunn will co-produce the Nova Movie.

-Sentry is being considered for much later (phase 5/6?)

-A Black Widow movie all depends on Scarlett Johansson's availability, but as of now it's not looking likely.

-Captain America 4 is on the table now that Chris Evan renewed is contract. Plot may revolved around Cap assembling a new Avengers team of new heroes. (This leads me to believe Iron Man dies in Avengers 4)

-Namor could be used in a Black Panther sequel and an antagonist. His origin would be heavily changed if so

-Guardians of the Galaxy 3 will likely take the May 2020 spot. (this is obvious, though)

-The fifth Avengers will be called something like New Avengers or Mighty Avengers and will almost definitely include Black Panther, Captain Marvel, Doctor Strange, Ant-man and/or Wasp, Moon Knight (if his movie is made) and Captain America (assuming Evans' contract is indeed renewed)

-No plans for Blade, Ms. Marvel, or Ghost Rider

moon knight
如果 CE 肯繼續做 cap 就好

仲以為CE只係簽多左一套

想睇BP同namor

Fuck Sentry

Tony 唔好死

sentry真係咪搞

開始睇iron fist

Thunderbolts
會唔會有 Norman Osborn

做咩咁睇唔開？

我反而想d元老喺iw完
之後ca可以跟漫畫比falcon做

我想睇下由mcu個zemo揸旗

Tony

無spidey?

中間起開始好睇
直到最尾幾集...

thunderbolt 應該會有 Bucky 份??

應該winter solider大機會d

因為defenders就出
揀iron fist睇而唔係luke cage係因為想睇Joy同埋想知madam gao咩來歷

之前有睇aos 1-3 季 dd 1-2 季 有無需要睇返jj luke cage 同iron fist同埋aos 聽講好似第5季又好睇返 仲有之後套defender又就黎上

到而家要同sony爭奸角
其實bw film會唔會遲左d

Meh, Falcon Cap不了

Bucky!

Falcon Cap
Bucky Cap

殺左咁多人點兜返佢做新ca真心難搞

Last mission做埋收山順便講返次身世

拍brubaker's bucky cap個 run
拍Trial of Captain America

求下俾hawkeye出場.....

係我都係咁諗
Falcon做係比較正路
佢一直都同ca好似
只係普通人咁解
漫畫falcon版ca我覺得係新avengers入面最接受到
不過seb人氣太勁
加上簽左之後咁多部
都幾大機會

算ok架喇喎
同隊仲有爆炸頭黑人iron man仲有女thor
同埋比falcon做合理d(雖然中意seb )

Axis寫到Falcon Cap太乞人憎
Jane Thor好睇，一路睇佢燒命做Thor so9sad
Ironheart就算啦

點解disney會解封d23條trailer嘅 youtube好多人upload

唔通，官方要出了 ⋯⋯

淨係有睇nick spencer寫既Falcon Cap，覺得寫得幾好

點解無啦啦解封 之前封得咁嚴

真係喎 一search就有 明明之前封晒

屌 點解係要整死tony先安樂
呢十年佢經歷左咁多野
又良心發現又ptsd又做father figure幫peter
HE DESERVES BETTER
HE DESERVES A HAPPY ENDING

cap組新avg同tony退休冇衝突架喎
唔好整死佢得唔得

scarjo成日話等marvel拍bw standalone
但明明係等緊佢個期
係拍就快喇 佢越黎越殘

利申左先 完全冇睇漫畫
不過班鬼佬好似幾中意呢班新角
政治正確加哂分啦 又黑人又女人
左膠真係統治世界

屌 之前全世界hype得咁勁又唔出
而家冇人講先黎派糖
係出就快d出啦

好正
有guillermo份

#SpiderManHomecoming has now made more in US than #ManOfSteel ($291M in 2013), meaning it is the biggest-grossing straight reboot ever in US

Once #SpiderManHomecoming get the mark of $304M domestic will surpass #Skyfall and becoming Sony’s biggest US grosser since #SpiderMan3

sony今鋪仲唔多謝marvel

唉殘得好快
其實拍im2已經係佢全盛期嘅水尾
而家個個轉j wanda

屌而家tony同ca係眾望所歸咁濟
我都想佢兩個角色有happy ending
Tony就求左婚 ca就溝左女
就咁死左d女點算

不過thanos一場黎到唔死返d重要角色又好似好唔比面
都係嗰句 如果真係要賜死ca bb嘅記得壯觀d好睇d

今次真係可以講句"要不是 marvel 照顧你們 Sony"

Sad but true
好似生左細路之後就走下坡

發少陣夢啦
除左seb fans實好多人反

Bucky接手不知幾合理，當年漫畫佢接CA同Dick接Batman都冇乜人反，漫畫Bucky又咪殺成堆人
Falcon不了

肥底離婚

暫時MCU入面Falcon既sidekick形象太強烈，只係CA身邊既贈品咁
好難想像到佢能夠獨當一面做新CA

佢短髮真係唔掂
係都唔肯留返長髮

agger
當我地仲叫緊佢failcon
你同我講佢做cap 真係…

其實我有見過有人講
tony同pepper求婚 俾頭家佢
到iw賜死嗰陣會再emotional啲
屌咩

明明早排仲喺度放閃
接受唔到

話劣評如潮係因為未完成
唔通完成左就會變神作咩

佢意思係咪未剪好同cg未搞掂

Failcon:爛翼兩次
輸比bucky/antman/crossbone
佢唔勁返d真係無得玩

EVERYONE BRACE YOURSELF
孌童集團au又有新相

集團年紀最細既成員喺日本出擊喇

智3新圖

但除左啲人評套野未完成
仲有個批評位係個劇本問題 話「The dialogue is atrocious.」
呢個除左成個scene剪走哂/配過第二段對白/重寫重拍就無救

Anyway見到人地評dialogue 我諗起 .....

原來係咁
要幾差先會比人話atrocious

雖然我地唔中意aoshit
但出面+呢度有啲人都中意呢套
劇方面aoshit都算入屋(唔計netflixcu)
aoshit都s5 如果佢收左皮 要靠唔撚係人擔大旗點算

不過S5之後無了

唉

好大隻

個人黎講係想佢收皮
但諗到後繼無劇就

黎多次that's how you punch
一拳打飛蟻撚

其實想問好耐
呢度有幾多人係由舊登追到過黎？
唔知你地係咪改左名
好多人都係唔認得既

舊登間唔鐘入去偷睇你地
但我小毒撚唔敢出聲討論

其實大家係失望定唔鐘意
season 1 同CA2連真係好正

但之後
season 2 連得少少 都可以接受
season 3 吹到咁大 竟然都要shield 自己搞番掂...

屌 怕咩喎 入得黎小圈子大家都毒架啦
咁點解過到黎連登就咁活躍既

係唔中意佢個重心擺左落地屍度
成套劇圍住佢轉
最慘係地屍個角色唔討好
overall劇情又吹得太大 睇到好燥

skye season1 鋪到season2 痴番落inhuman 我覺得好正喎
定係你只鐘意佢season1個look

從來冇中意過佢
一開頭講inhumans條線係幾正既
好似係tripp死前嗰半季 唔太記得
之後開始princess地屍就

其實好似當初咁講神盾局的日常咪幾好囉，
就算好似第四季咁同 GR 或者 LMD 咁有d大事件吸引下觀眾推一推個收視都無可厚非，
但最大問題係連落 inhumans 度，
吹到咁大，全個美國都知有 inhumans 既存在，
但同電影好似兩個平衡宇宙咁其實真係講唔過去，
而家仲要間接整死埋 inhumans

紅字同意
突然間平衡宇宙咁真係接到唔到
s3明明吹到global extinction
但竟然得shield理

藍字求詳細...

嗰時好似係marvel高層cw
輝神踢走左個縮骨佬ike
電影同劇集部分左家
inhumans就拎左黎祭旗
details我都唔記得 有冇人補充下

仲有仆街ward
我仲未睇到佢死期就斷左
其實我只想睇阿輝

究竟套damage control拍唔拍？
Dc套近似性質既powerless都播完砍撚埋

有講過last season咩

幾撚辛苦等到撚樣ward死左
佢今季又出返黎

damage control喺愛回家咁樣出
鋪晒路 唔會唔拍掛
但又真係一啲聲氣都冇

終於有呢張gif

me呢

話時話 點解冇人買重你
三巨頭好似你最安全

其實都係呢排先改呢個名

Ward最新個季既出場寫得ok喎

屌又黎
點解佢死唔斷氣

已訂bluray鐵盒

老老豆豆
其實幾鐘意佢

japanese poster

呢張靚

一睇就知係村田雄介

睇畫風已經覺得似
真係村田雄介畫

村田係Spider-Man fans

重睇DD S2去到ep7
Foggy好撚慘

真心覺得張張poster都差唔多style
drs gotg2 智3 個feel好似

Marvel設計部呃飯食

執柒左佢啦

最近先開始睇season1

話說kata玩mtt抽到隻red hulk

我一見到……即刻諗到……

WTF
stan lee黎既喂！！！！！！！！

本身叫開moustache hulk以家要叫stan lee hulk

迪士尼取消同Netflix 協議
之後嘅作品會唔會有影響呢

真係幾似

將Cate放到咁大
希望到時唔好弱化得太勁

MARTHA

咪亂黎呀,以家abc個堆好爛
之後新個堆未出都唔知成唔成功

金粉餅Martha

大笑咗出聲

有冇details
點取消法 之後仲有冇netflixcu

岩岩望左眼
老迪想整netflix類既streaming service
所以以家netflix所有老迪野都落左架
其實美國至少有netflix hulu amazon prime呢三大streaming
老迪又加入
有無可能咁多美國人都俾錢訂
感覺到美國人買streaming都買到窮

今日CH生日

去到2019 之後
Netflix 冇唒迪士尼嘅野

W我覺得會簽左幾季既
之後有可能去老迪開個streaming播
但班底有幾多個會去就係一個未知之素

玩到咁大
netflix喺香港都仲發展緊
而家又殺個老迪出黎
連streaming都撈埋 老迪究竟想攬幾多野上身自己做
唔怪之得d人話老迪霸權統治世界

a4開拍喇
又緊張又唔捨得
咁就拍到(已知既)最後一集avg
the end

阿智生日快樂

等睇iw有呢幕新版

Apple買起老迪的話咪到Apple統治世界

到時所有角色用iphone macbook

No more 三叔

蟻撚2片場流出照

唔似逃犯look ，姐係set after IW ??

好似係cw後iw前？
應該唔係成套戲都做逃犯掛

佢cw比人拉左，套suit應該到左政府/daddy手上？

好想知hank會點屌柒佢

之前流出既吹那falcon 都有suit
佢應該都拎得返

u did the right thing
stepped up agaisnt a stark

利伸: 9up

最近先開始睇DD劇集
好正
覺得蜘蛛俠拍劇集都應該幾正
蜘蛛俠心路歷程
同好多配角都好正
咁多野
個幾 2個鐘電影唔講

Homecoming 會唔會成為本年度sony票房最高

quote返早幾頁先

唔止本年度
直頭係tobey3後最高

平時係罪大內部都會見到佢自家電影海報
唔知點解今次無

Deadpool 2片場有人死左

1 Spider-Man
2 Spider-Man 2
3 Spider-Man 3
4 Spider-Man: Homecoming
5 Skyfall
6 The Amazing Spider-Man
已經過左
睇黎以後都要靠Spidey
罪大頭5位都係S字開頭
第6雖然有Amazing喺頭但都係Spidey

RIP

估下venom有冇機谷到上黎

facial hair bros/sherlocks & their son

個假髮咁重手呀

又整得幾靚喎

正式宣布銀河守護隊2係mcu之最
前幾日買碟睇左
有哂mcu無既野
震撼場面 音樂 感人場面

好怕呢啲"正式宣佈"句式
一見到就諗起有狗正式宣佈bvs係神作
gotg2係好睇
但個人覺得未至於mcu最好睇

平時睇開影視台都好怕"正式宣佈XXXX"同"XXXX都冇人講"系列

痴線過埋skyfall

個人覺得ca3

影視台名人150 and his frds嘅常見用語

大片商見netflix做streaming做得起想做唔出奇呀
反正d片係自己既
既然有肉食做咩唔自己食埋
不過我覺得netflix應該會肯俾錢keep marvel

tony係咪因為咁專登幫spidey加個降落傘

CA3其實比起CA2都爭一個level (個人意見)
雖然都算中上但覺得細節位都有唔少明顯不足
不過本身個message我就幾鐘意 (簽Sokovia Accords既對立)

呢個其實我都認同
我自己頭2都係佢地
如果講theme同故事一定係ca2好d
不過見樓上用震撼場面嗰d比
我就覺得ca3始終大堆頭多角色加打鬥震撼d

諗多左喇，件suit機場大戰之前整好左

見有人話spidey套衫有heater
tony就喺西伯利亞凍死
但套甲爛晒 有heater都冇用啦

netflix肯唔肯俾錢就唔知
啲鬼佬已經俾左咁多錢睇幾個streaming
肯唔肯俾多份老迪先係問題

Samuel L Jackson Says Nick Fury Not Appearing in Avengers 3 & 4

"They wouldn't let me go to Black Panther-ville, so it's kinda like how you gonna make a black Marvel movie and not let Nick Fury show up in it?" Jackson said.

motherfucker is not happy about this

星戰魅使雲杜番生?
咁都冇份

佢唔出現真係講唔通，一係ca 2之後完全唔出，但係aou又出左

CA3開始失蹤 咁多年去左邊

我覺得後獨立一部戲黎講CA2 > CA3
CA3係一個總結
MCU咁多部戲之後 大家有咩轉變
如果完全無前面啲戲 會無咁好睇

Netflix 搵秋生 宣傳defender

下好on9
根本呢個角色可以常用
Motherfucker又肯做
做乜連avg 3,4都唔出

咁仲好笑，幫spidey整，唔幫wm整

人地係captain planet,使乜要降落傘

Walk machine 咁型 降落傘好多餘

星際奸夫淫婦——《星際特工 千星之城》

1. 重點睇奸夫淫婦直到尾
2. 但原來「二人搵真愛」先係重點
3. 但但真係睇唔岀，至少開鋪陳唔到
4. 所以中間硬加三十分鐘英雄救美，要Rihanna 「講」翻個命題岀黎，真核特
5.非常洛比桑，非常老套
5.1 但我又幾受呢種90 年代後千禧前既…
5.2 節奏，畫面，過場……
6. 都欣賞佢既想像力，每個人種物種機種都有種真實感，尤其千星之城既由來
7. 當然少不免不停想起導演嘅成名作《第五元素》
8. 6/10 無乜犯駁，又無乜睇頭，硬件好有心機，劇情就……

cara塊面刻住bad girl一開場就話高材生乖乖女
奸夫淫婦又真係冇講錯

智3日版預告
同之前冇咩分別
係多左奇怪醫生鏡頭同對白

聽日就有得睇喇

come
as you are
as you were~

呢套一睇個cast就聞到爛味
好似有影評話一係覺得年度最正 一係覺得最垃圾
cara接親d戲都

要開始唔睇新片喇

瘋狂"he came back"

笑到透唔到氣

Inhumans imax已開售

辣殺UA app,㩒親買飛都彈app

幾錢左右

80-100
會員減$30

而家先發現日版標題唔一樣

等Yoho Mall上算
但今次平咁多既
好似之前imax 2D都無咁平
利申無睇開imax唔知價

唔係好大衝動去睇唔係人

片短而且吸引力有限

已買

same

cap露手臂
groot畫到啲眼睫毛好長 仲打緊機

DEFENDERS有得睇喇！！！！

come
as you are

頂
岩岩先睇完DD s1
仲未開s2
洗唔洗睇埋先睇defenders

我仲睇緊盲俠s2

快d清哂前面d劇先開defenders啦

LC睇左三四集頂唔順

咁你去到之後更加難頂

琴日終於追完if，比想像中好(通常一去打鬥scene，我就打mff)
起碼好睇aos s3

老老豆豆if我都頂得哂...
LC...

LC前半比後半好
IF後半比前半好

話說睇咗一半
IF根本係第二個人咁

點解 set loras tyrell型過Danny rand咁多

一樣咁on9

I am the immortal on9仔

sworn enemy of the hand

有聲既

睇完！！！！

屌
公道d講 佢打得係好睇左
整體冇自己套劇咁on9
但仍然係成team人既智代表
條友冇講錯 佢係dumbest iron fist ever

on9度已經超越漫畫版Danny

整體都唔錯既
好過lc同gay fist好撚多
又未到dd咁神
8集啱啱好 節奏夠快 反正都係得一條主線
其他等你地睇完再討論

喺酒樓食野嗰幕真係想打柒佢

溫馨提示
ep8後面有片尾

你係咪三點一出就冇停過咁睇

唔係常識黎咩

冇錯
得8集 一日內一定睇得哂

睇左兩集
開始集合入正題

有唔少超過成分鐘長鏡頭
好正

屌以為黑suit
之前嗰張poster順眼好多
呢個look有d怪

唔敢入黎，暫時睇到ep2
已經J出血

溫馨提示
今晚明珠做神四
flame on!

屌我喺房聽到廣告講flame on就知翻播神四

FLAME ON CAP!
CAPTORCH HUMERICA

spidey iron suit原來係藍色 唔係黑

睇完defenders既人
覺唔覺ep2同ep8真係太黑
電腦mon較到最光都係睇唔到屎
就黎要戴夜視鏡

其實我真心唔明Elektra邊忽好J

Hello Matthew

Agger

佢地twitter好正

每次gay fist出場
me=jj

夠淫

岩岩睇完第6集, 係幾shocked但心諗做乜鳩

INHUMANS iSquare 1130場，計埋我自己賣得7個位

套戲幾長?

IMAX: 75 min
短過到時ABC播嘅version (兩集84 min)

咁短唔怪得咁平啦

[size=1]唔知點解唔覺
有啲同情IF
攞到個位之後無保護崑崙
撞到the hand諗住 都叫黎岩地方
點知搞唔掂
仲搞到成個崑崙失左踪

sworn enemy of the hand
都講到final fight竟然唔俾佢去打the hand

講講下有啲似火影...

[size=1]都唔知係劇本特登定演員問題
搞到gay fist成個on9仔咁
吹到佢對今次boss fight好重要 又懶神秘咁
點知原來只係要佢打開牆
捉佢既過程又on99

順便問埋
大家想幾時唔洗藍字討論defenders???

btw喺got post見到好多呢度既熟悉面孔喎

角色設定，immortal on9仔

冇人推post

a4片場流出
偽日本黎

有人
點解喺宇宙打打下無啦啦走去日本

Electra好似靚左

咁iw都分左宇宙同地球兩條線啦
佢地好似真係會去日本拍a4

補多兩張

條女咩事

scarjo喺a4畫左個假紋身

Reddit嗰邊係咁話關the hand事

A4 ?

a4日本？
唔撚係掛
睇完defender覺得the hand膠膠地
咪玩啦

身形咁差嘅？

我都覺得唔會
電視野唔會影響到電影
不過睇到笑撚左
外國佬都恥笑gay fist

佢係肥左又殘左
不過suit up左紮住啲肉先唔覺

睇完defenders覺得the hand吹大左

我都想thanos一拳打撚死佢
呢班街頭英雄去到iw a4真係冇咩用
最多疏散下nyc群眾咁

吹到5條友assemble就會毀滅世界咁
點知

Alexandra

睇完
覺得只係一班普通黑社會咁
好無威脅性

講真
本身都覺得佢地好勁
雖然都好似係用番hydra,secret war個 idea

滲透全世界
邊到都有佢地既人
然後defenders又變番黑社會...

Pepper 回歸AVG4

幾個主腦都死得好簡單
得番Madam膠

TalkComic 5周年宣傳

PEPPERONY IS ALIVE

PEPPRONY x SCIENCE BROS

HOLY TRINITY

終於睇完
Elektra角色寫得幾麻麻但唔知點解我好鍾意
不過同dd s2一樣，劇情一focus佢就會難睇好多
鍾意Elodie Yung可以睇下The Hitman's Bodyguard
戲份都算唔少

Gay fist真係無眼睇
真係人地叫佢做咩都會跟住做
自己決定做既野就永遠都係膠
好彩有Colleen分下心
NETFLIXCU真係Girls Rock
Claire bb, Jessicaaaaaa, Colleen, Elektra, Karen都好撚正
除左煩膠 Misty

happy be like
專業司機 since 2008

BEHOLD
THE LEGENDARY PEPPERONY

9up time

pepper隻戒指
佢嗰件咩衫黎？係咪佢都要著甲？
bruce做乜好似喊晒口咁
見有人估佢以為tony死左 點知冇死
gotg2 ht "he came back"

唔知呢part係幾時發生
當佢係a4 會唔會係flashback
呢幕睇落似道別咁
會唔會係pepper送tony/pepperony一齊suit up上太空？
然後是但死一件/兩件死晒
但點解bruce唔跟埋上去

呢堆相係a4流出
但daddy件衫同之前有bc嗰堆流出係同一件
佢地hashtag係寫iw
應該係因為a4戲名唔出得街住

見到daddy個reactor就醒起
之前見有人估點都要俾個理由佢裝返個reactor喺心口
可能係iw佢瀕死 要重新用reactor救返佢
總之最後冇死到

唔俾係件緊衫装reactor方便換甲咩，reactor收貼身啲又冇咁易俾人一手就拆出黎
上次裝reactor都係用黎開electromagnet痴住啲導彈碎片，今次又插野入心口會幾柒下

立flag
雖然鷹眼試過都無事

其實講起daddy結婚
唔知遲D會唔會出one-shot交代daddy結婚有咩事發生?
EG.請咗咩人去飲?會唔會有佢其中一個同行兼商界對手ON9 Iron Fist?(話晒都係Iron字頭,而且Avengers Tower同Rand Tower又咁近 )

我都覺得flag味濃
千其咪俾gay fist出現
佢一見到daddy就會又"i'm the immortal on9仔"
然後瘋狂食野

如果真係bleeding edge
係咪要用體內reactor
利申 唔熟

bleeding edge依壇野好似由IM3開始傳到依家

因為im3有extremis病毒出現，好多人都以為Tony會跟漫畫咁upgrade副甲

TONY個婚禮會唔會咁

cw就出套一樣樣既甲俾你地丁住先

iw會唔會婚禮途中thanos黎踩場

正
F4 2

最唔伏係隻狗

跟住好似魔盗王咁
一邊打仗一邊完婚

隻野既teleport能力仲勁過隔離X-men黑丑
黑丑係要去過先識去
隻狗未去過地球已經識帶BB去地球走佬

佢同drs組個team teleport隻揪下啦

屌 咁睇好好笑

終於捱完今季got
垃撚圾到

屌鳩佢，等左咁耐就為左個講故事大綱既序章季

最谷鳩氣係今集咁垃圾，睇完又要等到2019

有無人諗住等十月至睇唔係人？

worst finale ever

你地幾時睇

星期四

未諗住睇

真係屌晒老母
今集結局冇睇頭冇驚喜
上集打ww又on撚9 cctvb膠劇咁

same
都係嗰句 等勇士報告

呢個look靚過1好多

講幾多次有heater都冇用
daddy套suit冇晒電/爛晒呀

係得sansa審lf果到稍為緊張少少
但都唔係話咩好驚喜

個個都一早估到middlefinger今季一定死
根本成季就係d&d: 今季太垃圾 洗多啲錢整多啲龍scene塞住啲人把口先
結果班冇腦鬼佬真係掛住丁龍
冇人理劇情有幾on9

返歸下個月強國上
隊唔隊得上8億呢

個人觀感Wasp 件新甲有小小似Deathlock

強國嘅話有可能㗎
Btw佢專登出過set poster for強國
又兵馬俑又熊貓 好搞笑

浪費IMAX

有冇勇士睇左唔撚係人

星期六睇

睇完喇

點 我應該睇1630

基本上就係第一、二集嘅剪輯合集。劇情大約講述生活在月面城市Attilan的Black Bolt派出了Triton到地球調查Inhumans人口爆發一事。然而Triton遭遇伏擊，生死不明。Black Bolt派出Gorgon到地球搜索Triton。而一直不滿Black Bolt一直以來的統治政策的Maximus趁勢發動武力政變，一眾皇室成員輾轉逃到夏威夷，各散東西。各皇室成員一方面要適應地球上嘅生活，另一方面也要集合一起，奪回Attilan的統治權。而Maximus也派出追兵到地球，決意要消滅皇室成員…以上基本上就係首兩集的內容。內容上中規中矩，基本上講Inhumans唔講呢啲皇室野都仆硬街架喇。(講緊你呀！Marvel Now! Inhumans，仲有你呀！AoS 成段Inhumans劇情呀)驚喜嘅係佢今次講多左以往漫畫經常忽略左Inhumans低下階層。

Inhumans第一部分(一、二集)使用IMAX拍攝，老實講係有啲浪費，雖然夏威夷風景捕捉得好靚，但真係唔值得特意使用IMAX。另外，特技方面，始終係Agents of Shield嘅水平，都冇咩好講。

演員方面，大家的表現中規中矩。

角色方面，Maximus非常吸引，奪權十分有理據。而Karnak的角色設計十分詭異，大部份有佢鏡頭都十分奇怪。落地球之後Karnak嘅戲份極度搞笑。有趣地今次Maximus和Karnak的設定都和漫畫出入頗大，今次Maximus設定為沒有超能力(只少目前所見)，而Karnak則擁有超能力，可以把他看成一個擁有超級電腦，能計算各種情況並作出應對的人，但劇中能力表達也是十分怪異。

Black Bolt，係弱化左，不過劇中表現都唔錯。另外發現MCU入面Teaser係最強武器，Thor同Black Bolt都衰喺佢手上。

Medusa…Well，大家都明衰咩，Marvel都識玩，中段剃左佢啲頭髮。不過落髮一幕又係好好笑。另外發現大部份頭髮特技用左去一開頭佢同Black Bolt喺床上纏綿…

Lockjaw真是主角級待遇，片頭中特意在Inhumans大標題旁配了一隻Q版動畫Lockjaw。劇中表現也十分可愛。

Inhumans首兩集不算太差，但也說不上好。如果大家想睇，建議等到正式在abc播出才觀看，因為電視版會有更多新片段，總片長比IMAX放映版為長。

成set poster膠到仆街

上面一堆勇士

冇詳細睇哂 怕劇透
但重點應該係呢段

多謝巴打咁詳細既review

即係就算唔睇 IMAX 版，
ABC 都會係電視播翻一二集??

會

唔知Black Bolt會唔會係IW出現幫手打Thanos呢

出inhuman個名當你贏

Coulson都未必上水
inhuman老幾呀？

又黎頂爛市系列
而家出下名當贏既有：阿輝、唔撚係人
仲有冇

defender 仝人

屌你

啲所謂Marvel Fans話無興趣睇Guardians Galaxy真係好膚淺

淨係識個人英雄主義，要型

marvel入面最鐘意就係銀守
好鐘意佢地之間個種同伴關係
又有好聽既配樂 又有感人位
d boss又夠強

唔係同伴 係家人

佢地：「都係無興趣，都係中意睇Iron Man」

仲有一句：「組隊好似怪怪地，唔係太英雄feel」

諗住等佢出晒先一炮過睇

惡撚到

肥登好撚慘
嗰時拍爛左aou又俾m撚屌
而家又俾工頭信徒屌

zack選擇交比佢 我都信得過佢既
aou個時可能比迪士尼控制哂 搞到無咩風格

依個應該唔係屌Joss既
不過Liefield咁樣講又真係唔係幾正確

一睇都知畫神手快快打錯架啦條fanboy鳩到
#Triggered

地屎

追Defenders post追到有d燥，一堆on9 comment

BBC中文網
有人話BBC中文網好Q多支那親共妓者

屌 算鳩數啦佢
我嗰日碌ig真係咁啱見到佢屌人個cm
點知第二日就出新聞
成堆左膠同支那豬即刻捧佢上神檯

uh oh

睇完唔係人
啲情節
啲對白

Karnak
Medusa剃頭嗰幕
情節還可以啦

真愛

tom仔去左支那宣傳愛回家
支那而家先上

應該係為要避開建國xx系列既電影先而家上

蝗國有暑期票房保護政策，暑假7，8月基本上冇得上外國片

好想瘋狂劇透佢地

原來唔撚係人rt得0%

好似shake shake薯條啲粉同咖哩粉

呢輯poster啲色幾靚

Dr Strange?

一爆炸就gg

有rap聽啦

打雷啫，唔會爆

上面岩岩好又8張夠數

八仙poster

電視做緊蟻撚
luis
failcon
東仔

bp好似會有金黑豹，睇玩具上面既圖好似幾型

Killmonger

件衫個樣好似cw個件 會唔會係killmonger偷左cw個件suit 阿喵先要著過第二套

玩具description係咁

原來胸襟已經8億幾

支那上左幾日票房係咁升

屌 好想做狗

人不如狗系列

呢套戲根本au黎
drs帶埋peter仔大戰藍毛毛
仲有zod叉隻腳埋黎

跑完智跑5K
除左件tee冇野送真係唔多抵

有無影相，聽朝到我跑10k

嘩呢排靜到
想推post都唔知貼咩好

蝦盲佬系列

dd: 我乜撚都睇唔到點織呀屌

跑得慢會唔會好似渣馬咁趕人走
hea跑得唔得

2個半鐘，10k行都行得完啦

正喎

dd個樣似瞓著咗
佢只係jj嘅晾巾架

應該old news咗40年，日版spidey
開頭仲諗住估唔到個演員都幾靚仔(以嗰個年代睇)
頂，條片係咁suit up，笑到抽筋
仲有個蟹步

地獄使者，Spider-Man!

開頭close up隻蜘蛛睇到打冷震
之後笑到仆街
件衫跌喺前面=著左

智3好似又出左新崔那
利申 冇睇

I'M COMING FOR YOU

貼錯link

聽講29號出iw崔那
唔知堅唔堅 好緊張

80年代個個？

唔係連智3 ?

係日版嗰個有中字啫

之前sdcc啲風係話十月出
而家唔知喇

傳Brie Larson去左avengers4片場

好想知點解䆁20幾年黎去左邊

具紅骷髏玩遊戲

red skull去左邊

褲已除
等29號

彈左去宇宙
叫gotg執返佢返黎啦

frank!!!!!!!!
一定要好睇過luke cage同gay fist呀

好興奮呀
罰叔

岩岩睇廣告個乜鳩及時雨好似用咗father & son 做bgm

到底幾時上

你咁都留意到

今年得返幾個月
仲有stranger things s2

有傳係11月，因11月11係退伍軍人節

10月14 明珠有aou

終於做
俾蟻撚爬左頭

下星期六做im3添

又做 im3，不如aou前播多次 CA2 仲好啦

愛回家gag reel
pepper pk

愛回家票房過左gotg2 bvs ww

有冇睇出面個火影抄ca2 post

有冇link

睇出面話阿煩達用10億黎拍4集
但Marvel拍AVG3,AVG4兩套已經係呢個價位

呢個？

智3支那版trailer 有hela新畫面

10億除返開當佢250m一套
唔好話avg3 4
cw都250m啦

冇睇
但睇左啱啱出既智3 bts

原來29號播唔撚係人
完全唔記得
唔怪得話呢日出iw崔那啦
用黎谷收視

說好的崔那呢

重要等幾耐

巧似美帝個邊播完唔撚係人會有（傳）

應該聽朝9點幾10點

等睇全世界炸開

是咪聽朝有

雖然已經通晒天
仲以為會等thor3之後先出

其實係rumor，官方冇confirm過 ，唔知點解全部人都講到好似係真一樣

其實係聽朝開估有冇
不過大家都除定褲先
同埋外國嗰邊啲風都吹得好行
成數好似幾大

Where is the trailer

流料

屌！
鳩都凍埋 冇得丁

睇左半集inhuman
d武指又係IF級數

真係無
屌嬲

掛住嬲冇崔那 唔記得睇
gay fist lv就更加唔想睇

明珠今晚做im3

次次im3見到daddy病發都好心痛佢

屌
我開個im3 post推得仲快過小圈子post

仲上埋熱門

次次睇到條友噴火個段都wtf左

睇親42散件都好想派膠

推post

會唔會智3後先有iw崔那睇
之前流出嗰條崔那阿智喺太空俾gotg執走
可能係智3劇透黎
但marvel可以剪條新崔那照出街架

又可能係cg未執好
不嬲第一條崔那cg都唔掂
流出嗰條可能係五毛特效黎

有冇搞錯
討論推post都冇人理

我理

唔好諗咁多
根本就係想釣鳩你地引

我覺智3之後先有

agger

智3有麥迪文?

好亂呀

崔那在哪

未到智3上/崔那出呢個post都應該推唔起

出罰叔呢個po應該會推得快d

佢不如好似film theory條友咁講出唔同平行宇宙crossover既戲好過啦

有冇人等睇The Gifted
其中一個角色係Blink
btw Amy Acker

唔記得左呢套野
套套劇都講細路 好亂
想睇cloak and dagger多啲

下
有冇醬油

如果智3片尾就係iw崔那
好似ca1咁 片尾係a1崔那
點睇

仲有3個星期

Btw 法國智3仲未有場次睇同預售
之前cw早一個月已經有

唔講唔覺
原來就快有

呢排好多人講daddy左手手震
估佢cw舊患未好 搞到心臟有事
所以iw要裝返個reactor
唔係咁黎鋪線補刀呀話

但電影粒arc reactor係用黎供電，之前用黎power舊電磁鐵黎吸住啲碎片，對身體冇幫助喎

仲等緊復3預告
仲要等幾耐
又話今次會早放d既
希望同之前流出個個有少少唔同 會多d野啦

會唔會係新reactor有新function
屌 變左廢老強身健體咁
不過唔計reactor
佢隻手係咪真係有事

btw有冇人有睇dceu單新聞
啲狗過晒黎連登
舊登嗰邊成個post都係屌dc

牙糟遲d出新app 可以回家了

第一集The Gifted相當唔錯

利伸: 未想開唔撚係人睇住

inhuman如果我係比錢入場睇既話，肯定好會好撚嬲

完全唔知出左
可以望望

但又唔想見到呢邊d狗獨大

連佢而家正式播都冇興趣睇

10月5號有無機會出預告？

智3好似開始瘋狂出新片
唔睇啊！！！！！！

之前個條都冇睇到

FB GIF畫面已經透咗

Doctor終於上報

一見到同智有關就碌走！！！！！

呢張幾正
如果整張港版poster
應該參考咩style?

幾有趣
但hulk個姿勢係想點

摸緊邊
hela腐女屬性發現

HOLY SHIT!!!!!!!!
ruffalo fb貼左兩條片
mcu有secret photo shoot!!!!!!!!!!
仲好撚齊人！！！！
連peggy都有份！！！(睇佢ig)
好似聞到崔那陣味喇

睇片真係好撚齊人
又daddy又ce又hope又groot etc

ruffalo=tom仔2.0
咁中意爆marvel大鑊
sniper準備好

崔那呀 幾時出呀

我估今個月22-28

姐係仲有排 諗住呢兩日有

反而聽日有sw8新崔那

Daisy bb😘
頂 一齊出崔啦

老迪唔會咁樣自己打自己掛
俾sw崔那hype一排先
分分鐘真係智3後先有iw崔那
咁尋日個photo shoot即係點

A4流出

cap變返冇鬚

好潮喎鷹叔

紫薯

講返個mcu photo shoot

rhodey行青春路線

連im3個細路都有份
代表啲咩
佢真係大個左勁多
完全唔認得佢

CE
好撚型
不過做咩剃鬚

可能重拾cap身份
開始懷疑有份拍a4係咪唔等於iw冇死

我都覺 防spoiler

Cap唔準死呀

可能拍flashback

睇到ce我唔係驚訝佢剃左鬚
係終於係染返少少金拍戲

個細路唔係話簽左三套戲咩
夠鐘還約

返黎同Peter爭寵

佢個角色其實仲有咩用
返黎幫daddy手搞mechanics?
漫畫有冇佢份？

Tony便當率上升

Dr Strange 幫到手

新iw promo art

一姐翻生
唔通真係drs幫手
定係玩dimension/玩石見到死人咋

仲有yondu

原來我未死

會唔會死人有自己一個dimension
你同一姐開心生活緊

QS:仲有我啊

Tamara Becher serves as a writer for the series, after previously working on Iron Fist.
好驚喎

其實呢套出左未
睇下劇評先決定開唔開
唔撚係人就應該唔睇架喇

屌 回完先諗起
柒銀呀
完全唔記得左佢

智智3史上最爆笑

連登仔：垃撚圾冇深度，俾細路睇架咋

估唔到係史上最爆笑

有種“預咗，但真係估你唔到真係咁”嘅感覺

笑撚死人咩
150喺出面話人地大驚小怪 咬住智3副標題
當初唔知係邊個咬住cw個WAR唔放呢

至少佢認清楚係想行笑片路線就行盡啲
好過之前咁扮黑又要笑 結果膠味濃
智3黑馬黎 一定要剝佢地棚牙

咪理隻小學雞啦
佢近排掛住推自己po少左引戰已經好好

以為過左黎連登就去左平行宇宙洗底
冇人記得佢喺高登啲柒野
回出面post啲語氣又扮晒看透世事咁暗串mcu
原來佢既高iq係咁用既

成人睇正義聯盟
細路睇智3

但到底要幾成熟既成年人，先會中完伏都一次又一次入去睇DC戲？

影評咁樣寫
搞到我突然間好高期望

成年人竟然同我地班細路口水戰
有損身份呀

屌 睇一次笑一次
柒頭

發唔發現佢淨係回bohe巴
當其他人cm透明咁
唔係唔識回呀嘛

我屌 勾起左我傷心回憶
唔係講笑
當年同frd睇bvs買左差唔多200蚊飛睇
屌你老母出黎發誓唔入戲院睇dc戲
我cw都係睇100蚊內 屌

頭先係thor 3 post見到堅持話有marvel 小圈子post先知原來黎左連登

之前成日同佢嘈開
不過唔知我成日改名佢係咪已經唔認得我

drs你又過份左啲
我都冇改名 又成日推post
你竟然留意唔到 好傷我心
終於等到你歸位喇

唔好話佢
其實我都對你冇乜印象
不過小圈子隨時歡迎你

傻豬黎
套戲上前幾日解禁影評就見真章架喇
嗰時bvs都係臨尾香 我地都嚇呆晒

你黎連登第一個po我就喺度喇
由舊登追到而家
唔緊啦我改過咩名我都唔記得

無計 個frd係dc撚
其實睇之前都已經聽過剪得好差/劇情亂
不過無諗到

我有留意你啦，一早知你過左黎 係我自己小入影視台姐 舊登都小去 所以唔知連登有呢個post

咁SS上個陣你個fd有冇叫你去睇？

有 無去

SS苦主

黎緊又jl又智3
影視台一定好唔得閒
你記住多啲返黎坐鎮

雖然dlc都唔係好好多
但上映版真係慘不忍睹
想知你fd睇完有咩反應

是咁的
150條柒頭唔認當初恐嚇劇透
仲話我地老屈佢喎
而家仲大大聲話唔排除會開幾個分身入黎劇透智3 iw a4喎
大家點睇

佢真係夠膽做就唔駛我哋出聲啦

人地話係好心提我地咋
係我地好人當賊扮
我地應該謝主隆恩先啱

ss諗住最多戲份側重晒Will Smith度啫
無諗過成套戲散修修

屌 笑死
mark ig live leak左智3頭十分鐘
sniper要瘋狂狙擊佢喇

iw art流出

勁過tom仔

4分鐘聲音片, 劇透慎入

尋日阿邊個大大聲話想劇透我地話？
sorry喎
我地marvel啲演員自己會爆大鑊 連套戲都直播埋
唔洗勞煩你喇

先唔計jk同md個feud
唔通智3真係有md份

連個天都唔放過150

傳係md加莊施拿一齊客串

如果係真既話
咁樣算唔算劇透左
即係gotg2有楊紫瓊呢d驚喜咁

Cls
下面喺度god bless mark ruffalo

是咁的，我由ca3到而家都長期係內地做野，d上映期最小遲兩，三星期至個幾兩個月 我ca3同gg仔特登返黎香港睇第一日 我呢邊gg仔而家仲未落畫 不過好彩智3 11月3就上 本身過12月中

好似係因爲強國d偷拍盜版太勁

今朝見佢直播開咗嚟睇
見係紅地毯簽名就費事嘥data熄咗
好彩無睇到

同埋強國有限片令嗰啲
暑假/旺期都唔會上外國片

係 d人真係超冇質素 都唔知係睇戲定玩電話既 但而家大陸都有真imax既 同一定要早上第一場或者晚上最後果場先小人睇

同埋我呢邊係冇人會坐到最尾睇彩蛋架

上次睇tom仔ig live就中左伏
睇左半條愛回家崔那流出
但今次mark真係屈機
流出界大佬

竟然
但我見weibo都好多m撚迷妹架喎
不過睇戲質素真係冇得好講
佢地骨子裡都係支那種

你講果d應該係大城市上海果d,我係海南島

都似係
唔怪得佢地見有function睇真人就狗衝
咁智3你諗住返黎睇定等嗰邊上？

咁遠特登返黎
真fans

無人睇最尾彩蛋好過戲院cut埋既

唔好講強國片質素
其實咁樣算唔算保障自家片既收入呢？
日本算唔算都係咁?
佢地仲遲得仲勁 不過會有配音版

Kevin Feige Addresses Spider-Man: Homecoming's MCU Timeline Debacle

"All of that debate has made us go, 'Okay, at some point, I'm not sure exactly when, we're going to publish a timeline and see what it all is,'"

Other than very particular instances where there's a newspaper, or verbal reference to years, we never date the films. And I think there's a presumption, 'Well if the movie came out in November 2017, it must take place in November 2017' -- which is not the case.

快啲出timeline
想知phase 1

Im2 智 hulk同搵到ca好似同一個星期發生

Fury's Big Week

輝神又話過a1係big week後一年
如果愛回家係2017
咁即係a1係2009 ，big week係2008
但dd又話過battle of ny係2012
媽啊好亂

主要係愛回家搞亂左

輝神仲話好奇怪點解啲人會debate
佢以為條timeline好清楚
真係上帝視覺黎

如果同tie-in漫畫仲有劇完全割裂都仲勉強解到

分分鐘劇嗰邊同電影溝通唔好
同觀眾一樣跟左條錯timeline

補多張iw流出

喵suit識發光

Energized Vibranium?

Inhumans cut左佢做mcu黑歷史算啦

其實真係唔係講到咁差

小智ua imax 開售

電視廣告見到送咩紀念幣

就咁睇都ok既
到時睇下實物係點先

無左yoho mall imax搞到唔知去邊度睇好

紀念幣
不過唔想睇3D呀

我都未決定首刷睇咩ver好

手刀買咗imax
百記可能遲啲都有機嘅，不過唔好太大期望

估下智3上之前爆唔爆到post
唔爆既話就喺智3度搵新post名

屌 而家一戲一post係咩事
足足推左幾個月

幫推
前嗰排都係得iw leak有得推下
電視唔係個個啱
智3之前有無咩講

咁啱收到風
好快會有喵新崔那

iw崔那仍然係失蹤人口

imax $170好貴
DLLM

isquare $180

奧海城有2d

推佢老味

拿！
你地係想智3前推爆呢個post既話
好諗定新post名呀！
唔係就等智3上左先

In機場早場105 we trust

呢啲不嬲都算，保護自己電影行業
唔止強國同日本，好多其他國家應該都有
係無強國咁誇張，限完外國片，自己片票房都要做假

mcl德福有mx4d
去睇Thor應該好正
有無人去過

明珠今晚做aou
我出面開左post
記住推嗰個

收到

thor 3片長130mins?

係，可以接受啦

有預售？

之前傳100 mins
嚇到心都離一離

好似因為補拍左D野

真係招攬到新人入黎

唔知有無 old news 度，
但真係覺得好正

Marvel成日玩9我隊長bb

好好j喎

8號風球要返工都推一推

新post點都要關智3事啦

What kind of god you will be

marvel: 炒撚哂你2個

如果智3上前爆post
新post叫 舊同事 好冇

同事三分親？

輕輕一推

新post名建議加返少少挑釁性字眼比某劇透份子睇

唔好俾佢刷存在感啦

輕輕一推

一打風廢左成日連連登都懶得上

Yes
咪等佢以為自己好撚勁

得巴

如果就咁係trailer裡面搵內容
我諗到easily

死啦 我唔記得有呢句既
定係你睇左新片我冇睇

有冇人有睇我個aou post
最尾嗰版痴左線
嗰兩條友咩事 咁都有得嘈

Thor: Hela, the goddess of death, has invaded Asgard. And you and I had a fight recently.
Bruce Banner: Did I win?
Thor: No, I won. Easily.
Bruce Banner: That doesn’t sound right.
Thor: Well, it’s true.

我都唔記得呢段 要搵返先有印象 但我記得呢段係舊
安全起見藍色左先

舊同事 正啲

基於先撩者賤法則
佢地平時撩我地都已經屈係我地出手先
以家咁仲唔俾位佢地入
膠都唔想俾

好小事

招募臨記出演哀悼場面

好想去做茄喱啡呀

同事三分親

個個都買重daddy or cap

一定係hulk
劇透得咁開心吖嗱

大家好

Hawkeye啦
A2已經立左flag
A4可以慳返立flag時間

Tony Stark must die

屌我見到要買兩張以上既3d飛先有得送

係咪間間都送呢個

佢試下死daddy
即刻界櫈 燒戲院 寄刀片俾russo

呢度係一粒？雙面？

等我一陣開新post呀！！！

我都覺似係d重要人士
cap (哭定喪先)

唔準呀
我要cap同sharon bbq ending

一粒雙面

我頂

新post記住正皮